今日唔好衝呀，伏黎！

灣仔伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉

快啲走！

Blocked

同一堆說話仲想講幾多次
唔厭咩

樓主傻閪嚟，唔使推，上一頁

負皮 > 上一頁

群眾既野
大家都控制唔到
但有老黑，藍屎帶頭搞事明眼人就睇得出個分別
大家制止佢地

民意逆轉已經免疫 比d創意唔該

到左呢一刻冇人會阻止到
五毛朋友

伏唔伏我唔知，我只係知人地係冷氣房度左成個星期，睇埋你地個d灣仔區介紹post，已經計好哂等你地
然後你地依然決定衝，即係明知不為而為之
講明兄弟爬山，你要衝入個老鼠籠度我唔阻你
但我會係mk等圍魏救趙，你地加油
都係個句，你地做緊敵人最想你做既事
如果你地覺得咁樣係精英既話，唔好再提be water

現場唔駛其他人決定衝唔衝。
見到邊度有警察報告就得喇喎。🍰

大家加油

得嘞得嘞 知嘞知嘞

(啲一毛真係煩過閪）

乜又係你

對住你認真就輸了

一陣咪大家落去討論下囉